深圳灣口岸懷疑有炸彈 警拆彈專家到場

上午11時左右，有消息傳出，一地兩檢的深圳灣口岸，男廁附近垃圾桶有可疑物品，懷疑是爆炸品。警方接報大為緊張，現場所見，警方拉起封鎖線，爆炸品處理課及消防員也到場檢視。

老豆搵仔

仲唔封關

做到野呀

老豆搵仔堅料

出防暴狗未

Well done! 多謝勇武救香港！

做得好，最好炸撚死班帶病毒嘅人

respect

老豆搵仔 行動者過定台灣啦, 去人煙稀少地方好撚易追蹤返

g-virus彈？

多謝老豆搵仔

做到野

老豆搵仔做到野

下個放禮賓府

致老豆搵仔：我真係核爆都唔割

手足勁！

冇深圳灣
咪唔使封關?

核爆都唔割

炸佢老味

C virus

炸撚死班陷家鏟

Push

幫支那開個靚年

炸撚死班陷家剷

核爆都唔割
我覺得連自私藍絲都會支持

工聯會秘方

老豆搵仔

核彈都唔割

我愛勇武

重唔封關就炸撚死晒啲支那人

中圈套

可惜比人搵到爆唔到
我相信手足係想試民意先提早公佈等人搜到
下次靜靜雞啦

引曬啲狗去深圳灣食肺炎

prius

老豆搵仔！

爆竹一聲除舊歲

支那人返支那啦

要大力文宣，等啲蝗唔敢落黎

好波

藍黃親戚睇到唔止唔割 仲話炸鬼左佢都無所謂
手足加油

手動封關！

封撚咗深圳灣啦 日撚日咁多大陸人落嚟

核彈都唔割

唔通我放左幾個屁去幾個地方會同你講咩

唔割

工聯會？搞乜

工聯會

發現炸彈 咁引爆咗未

希望你真係有放屁

我真係核爆都唔割

多謝

呢舖藍絲都撐

多謝手足！

推

大公文匯快啲出頭版宣傳啦，叫啲支那人咪嚟香港，好危險㗎

立即封關，睇清楚有冇炸彈先

老豆

Good job

多謝！

炸撚死班仆街永遠可以食海底撈

支持用菠蘿黎高溫消毒

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

手足好嘢

壓力煲炸彈成本776元 「基地」製作教學

支持

支持 生炸武漢狗 生炸popo

多謝手足

爆炸性文宣

可能係一堆口罩

Be water好人一生平安

叻仔

識玩

深圳灣口岸

得車過境

符合晒

老頭搵仔好波

香港需要多啲呢類真英雄而唔係左膠

手足好波

絕對唔撚割

今次真係唔撚割

老豆揾仔

炸到封關呀屌

多謝勇武救香港

多謝手足勇武救港
核爆都唔割

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

叻仔做得好

唔掂wor
唔出事 d 大陸人繼續黎

Wow.....

唔割！！！

做到嘢

勇武救港！

班狗會現場引爆

勇武救港

手足

都未爆就俾人發現咗
唔得喎

多謝勇武救港！

多謝勇武！！！！！

做得好
爆埋仲好

真 搵仔

#respect

巧驚驚牙

壓力煲炸彈成本776元 「基地」製作教學

d藍屍話炸得好

係時候用黎震懾下支那人

勁

掉鞋盒最好用繩綁住以防個蓋鬆開
推薦用電線，夠實
仲有唔好隨便咁掉
要掉在安全既地方

正

老豆搵仔好野

推 叻叻叻

成個關炸撚左佢就岩

炸深圳灣有咩用

我覺得可以學明愛醫院果單炸完先報

乜撚野核爆都唔割
直情係支持核爆

我老

勇武吾好割我就得

加油！

屎彈？

又係有行動前一日莫須有

木板都炸唔爛

幫班肺人開年

香港政府官逼民反，民不得不反

港人由衷感謝

又割？

真正核爆都唔割

英雄勇士

炸你老母閪.jpg

多謝老豆

老豆搵仔好嘢

多謝老豆搵仔
聽日一齊三罷

話老豆拉仔冇用個啲死晒去邊？幾個鐘咋喎

仲以為得個講字添
手足做得好

預告埋喎，咁都割

Push 老豆搵仔

Be water勇武一生平安

老豆
港人救港
你地班支那賤蓄過黎就炸撚死你地

就係要呢啲

幫手推

呢個要比支那狗睇

炸死班支那

引D狗狗去吸毒!!!

好波
炸撚死支那人

Thx 手足救香港

預告冇問題 預告完冇料到先出事
家下搞到要拆彈組黎其實都達成到個效果
講真炸廁所wfc 但起到個震懾嘅作用

多謝義士

多謝勇武

高度表揚

老豆搵仔堅料
不過爆左先講嘛

炸撚斷條橋

點解唔炸炸左先達到正真目的

嗰啲係大陸落嚟嘅

本來想講核爆都唔割，但係覺得無資格講割
改做無條件支持

咁堅？

多謝勇武無私奉獻

手足好野

炸佢老母

多謝！！！！！

多謝手足
核爆都唔割

支持！！

我就係要呢啲

核爆都唔割，最緊要手足無事

自己關口自己炸

點解唔靜靜雞完左再承認責任

Respect!!

手足辛苦晒

老豆搵仔好野!

今次竟然係真

仲以為會爆

感謝手足

多謝手足,今次真係黃藍都冇異議

我覺我係mon post見到所以先去睇下

有無炸死返幾條蝗蟲先？

炸能死哂佢地 要滅絕班大陸西😍

深圳灣係咪仍然正常過關？

炸

炸佢老母閪

純學術討論，
我全程口罩加帽加headphone
行動前後唔同衫，行動後再棄裝
返屋企行樓梯唔撘𨋢

佢地會唔會知我係邊個？

知嘅話又用咩方法？

唔想一句易追到就嚇到

炸死班大陸屄

感激又感動

不割 你地冇做錯到

可以再幅射上返支那，有個比封路更佳嘅阻止喪屍入侵辦法

真漢子

做得好

堅料

做得好 港人自救

黑警奶曬野鳥

希望手腳乾淨啲 唔好比狗查到啊

做得好

千祈唔好畀狗捉到仲想睇老豆搵仔

諗起joker 炸船

我地唔㩒 武漢第一時間㩒

感謝勇武😭

今次有叫拆彈 即係之前有幾次係砌生豬肉啦

有次直頭無叫 由得班狗拎返狗局查 屌你老母 食粉撚到上腦

多謝老豆，阻嚇性好強，我睇到都驚

鎖定一個人有幾難

Boommmmm!!!!!!!

行山行上山先換裝會好d?

好波自己香港自己救

Ho ball

手足要平安

Good

香港加油

支持 班解 尊重

勇武真係

當然啦，基本嘅例如唔用手機八達通唔帶身份證

多謝手足，祝你一生平安！

做到野， 手足好波！

絕對唔割，但記得仲有皇崗， 落馬洲，羅湖，文錦渡同沙頭角

有料

快d出新聞仲要頭版大大隻字話有黑衣暴徒周街放炸彈得唔得
仲要有咁亂寫到咁亂有咁大誇咁大講到一過關就即死就岩喇

真光復香港

，

多謝勇武唔割我地

唔好呀，炸到四圍飛會傳染，封咗就得，無血震懾

唔割呀做得好

岩呀
炸左佢啦

Respect

引爆埋最好

有心爆就唔會咁耐都唔爆啦

封唔撚封呀
屌你老母，唔撚封你班黑警就一定要守
到時你地最大機會死先

好撚型

你唔好割我哋就真
要小心安全

多謝老豆搵仔手足

自己香港自己救，感謝每一位香港人的付出。

ching ho ball

回帶

向炸彈說不，不要製造恐懼

[嚴重警告] 唔好再用炸彈玩膠

感謝勇武你地永遠都係英雄

老豆搵仔
麻煩炸撚埋高鐵
港豬澳

靜靜地贏唔得嘅

爆左未 定係得個紙箱

共和黨Solomon Yue: 不要放「炸彈」去醫院和關口, 不能傷害無辜香港人!

唔使回帶，即刻去片

禮賓府要留黎做隔離區

做得好，藍絲家人都唔割

多啲黎密啲手

唔割！

叫啲狗地毯或搵清楚啲

炸到佢封關

仆街我見到九龍站班黑狗守幾個出口，真係唔撚驚架喎

但有啲坐到好撚遠

popo都忍唔住要做啲野自保

屌你真係做到嘢

新春第一炮

支持手足！

陣間又被人話係鬼 係恐怖分子

唔割之餘仲表示支持
多謝你哋為香港人付出

口岸地方唔通出邊 手足萬事小心

好嘢！狗官屋企呢

多謝勇武，堅呀

核爆唔割？
核爆要錫添

覺得好灰無野可以做到時,突然出現一點白光,好想喊....政府一D都幫唔到香港人!!

push

步姿

唔割。
手足小心俾mon post 狗咬

要動真格了

唔好講割唔割，係講炸得好！香港人多謝你

爆撚死班仆街支那狗

中共生化戰

香港要有second amendment

路軌好過呢度啦

幌子？

感謝勇武

無條件支持
感謝勇武救港

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

終於有一次係預告完有料到

一個二個話老豆搵仔只係識吹水
做到野咖

香港地而家好撚多cam ,佢逐段追查番，你肯定班狗搵唔到？

普通人就唔好止於罷工，要幫手封路封關

我自己都識一個前線12月中被拉，但佢基本上係獨來獨往好小心，但狗照樣上到門拉人

我唔係想散播失敗主意，但香港地多cam 係事實，就算你變身嗰個位冇cam, 附近街角位有，再跟據身型步姿，班狗已經可以將範圍縮度好細....

題外話單單我樓下一條街已經4部cam, 未計商鋪既cam

respect!

老豆搵仔❤️❤️❤️❤️

希望拆彈失敗

做得好!

致老豆搵仔
我真係核爆都唔割 我哋齊上齊落一齊罷！